考曬dse應該做啲咩？入黎分享下

計我話就係紀念下自己考過dse影張相先啦

香港仔浸信會呂明才書院

廣傳

167080762

認真呢 我都遮左啦喎 你又睇到既 仆街啦

我地都會好好紀念樓豬

爽呀去曬

1870嚟

用腦
就算唔係睇返係bar code都得

187080762
樓主 爽呀去哂
推

1870...合理啲？

唔好推啦大家

下邊行細字有寫

似6
有圖

屌認真呢 唔係個number先得咩

年年總有呢d傻仔
有無人識樓主？

187080762呀

借刀

幫樓豬遮返啦

你有個centre 同 seat no. 既都搵到你係邊個

唔撚好推呀屌 我唔想重考呀

咪搞我呀 本來想紀念下炸屌

想唔搞你？
下年囉

考曬做啲咩？？

咪等重考囉

有無人搵到樓主出黎

去信考評局先

樓主好慘架喇！你地仲推？
輕輕一推

對唔住呀 唔好啦 我真係唔想重考

唔好呀 不過你去左信可唔可以講我知 等我預備

dse@hkeaa.edu.hk

收到

雖然樓主借刀，但係好不安呀 ，會唔會影埋其他人嘅答案呀嗰啲㗎

起完底先知樓主過街老鼠嚟

好似兩件事無乜關係

不能只有我看到

我覺得自己今年有唔錯既成績架 起碼有20分
求下你地呀做下好心

18年dse嘅code number點會係16開頭呀大哥

下年可能考試費有減免
俾多次機會自己

條柒頭係咪連個 紀念個紀都打撚錯左？
下年retake 記得報埋中文

dse雞總要重複同樣的錯誤

樓主係讀浸中 上個post俾人起咗出嚟 但張相係佢同學定佢嘅就唔知啦 佢好似好鍾意cap自己同學啲ig出嚟

btw 樓主IT咁勁 唔考Dse直接出嚟搞初創都得啦

幾時教解blur??
樓主IT拎硬5**

咁撚多直必賜

有花生就食啦 理咁多做乜